唔驚 有政府 有政府 唔驚！！！

2：20

十足十撐警集會啲老嘢見到記者鏡頭就發花癲阻撓拍攝咁

佢地好自豪上鏡
有政府唔驚！

真係笑唔出
殺到埋嚟香港了

真係柒撚到